# boilerplate
Должен быть установлен node.js вместе c npm.

В консоли, находясь в папке с проектом, выполнить команду: npm install

Затем, после установки всех пакетов:

Чтобы собрать проект: gulp build

Чтобы запустить проект на локальном сервере (обычно он будет доступен по ссылке http://localhost:3000): gulp dev
